[多圖] 突發！會員港X之父近照流出

#8
港毒之父
• Sep 21 00:57
睇緊波

蛤蟆？😅😅

推

佢未起身

一早起左啦
管浩X每朝用師華力腸叫醒佢